［突發］警方拘捕觀塘遊行申請人劉潁匡

警方拘捕觀塘遊行申請人劉潁匡 涉縑非法集結

chinazi

不反對完又拘捕

食屎狗

反錯左人又拉9人?

示威者下午遊行後, 在偉業街牛頭角警署外集結和堵路, 又向警署內掟磚頭和雜物, 以及投擲懷疑汽油彈, 附近幾支智慧燈柱被破壞. 警方多次施放催淚彈、海綿彈和胡椒球彈, 作出驅散, 有在場人士被捕. 發起遊行的劉穎匡, 已經被警方拘捕. 律師確認他現正被拘留在觀塘警署.

旨在捉人屌佢老母

咩事 申請人都捉

仲話建立溝通平台 轉頭就光速清算

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

以後唔好申請喇
申請嗰個變左大台，俾人針

垃圾popo

We have no stack in society, 所以對話一定唔係同我地傾